[蒙面法拆解方法] 人身安全受威脅, 其實之前都可以拉9你非法集結啦

其實之前都可以拉9你非法集結啦,
依家多一條罪, 坐耐多少少啫(最多1年),

諗定辯解話驚人身安全就得啦,
啲藍絲成日起人底, 成個起底網都係到, 又叫人曱甴,

就算入, 你有辯解, 個官點都唔會判足1年,

另外, DKLM,
捉到根本就會屈你 襲警 同 暴動,
再送支尖鐵通比你話你藏有攻擊性武器啦.

暴動10年你唔驚, 蒙面1年咁你就驚?
DKLM.
Now or Never, 今晚見啦, 比D民意佢睇下

P牌推唔到, 覺得啱幫推下

出黎呀

幪面法破解方法 面膜